只憑今晚「一齊走！」事件，已經可以證明香港人係一個令人羨慕嘅優秀民族！

好感動
好振奮
好自豪

大家都係香港人！
要贏，一齊贏！

為所有人感到驕傲！

不篤灰不割席不分化我地都係香港人！

我係香港人呀HI

香港人加油！！

同感

我們跟中國人不同
而且絕對不比日本、台灣人差

「一齊走，一齊走！」

想喊，好感動

龍和死守爭取時間 比時間立法會示威者走
鄺神,同難民爸爸同警察deal 再比時間立法會示威者走

呢種默契掩護
希望今晚立會手足全身而退!

感謝所有義士！
絕對一個不能少

香港人就是一個獨特嘅群體

楊岳橋

一件美事將士氣大大大提升!!
我愛香港!!!!

大家一齊走
希望全部安全走

我睇撚到喊 係真真正正嘅齊上齊落

要死一齊死
要贏一齊贏

香港人今晚真係終於覺醒咗

Sorry,
我地一家人對住個直播喊咗出來...

唔準任何一個人孤獨留低!

除左630撐警果d

推

精神勝利法
香港人又嬴!

好心酸

嗰啲係狗隻屎窟附近遊走嘅烏蠅

呢次真係做得好好，剛才我真係好驚佢地又送人頭！

係值得讚嘅

僅限班後生

仲有社工姐姐

多謝前線
香港人加油

PUSH
義士真係AI進化，前線既你地付出好多，多謝你地
請你地快D換衫褲鞋襪+剪爛曬D舊衫

香港生日快樂！🎂

難講，但至少大家理解抗爭者的憤怒

香港人

仲有金鐘mtr職員

想喊

WE ARE HONGKONGERS

香港民族

香港人加油！

點解咁高質嘅香港人要畀港共支共不斷折磨
睇到我好想喊

夢見夾走四個死士嗰幕 我睇到喊左

Respect全部留到最後嘅朋友

唔肯走
同一齊走
兩單放埋一齊

個一幕真係好感動，一邊live打緊入黎，一邊live 睇住衝入去救

頭先屌醒咗班急住割蓆既人
我愛香港人

好撚感動

前線

2:20 開始，
記者訪問個女仔問佢地點解衝返入去夾死士走
個女仔同女記者都喊住講

革命可以失敗好多次 但只要一次成功就可以推翻政權

睇直播睇到眼濕濕

Leave no man behind

要配返中英字幕計畫文宣

今日真係轉捩點
香港人創造緊歷史
至於會點變，睇大家造化

唔可以比呢個民族滅亡
唔可以再有人犧牲

他日成功建國一定要將呢一段段歷史記載低

要推兄弟爬山不割蓆

（好快會有私怨撚出黎屌）

忍唔住喊

廣傳呀！文宣！

個妹妹

一個都不能少

贏左先再打呢D飛機啦

平行世界？？
今日成班垃圾話人係鬼

香港人加油

要適度地claim victory
大家唔可以成日keep住話自己輸

我係香港人呀屌

一齊返屋企啦

世界上只有我哋係香港人，我哋只有彼此
多謝你哋每一位

唔少妹妹仔

我是香港人

from 立場live
可以聽下2：28秒短短訪問咗入黎抬義士走嘅女仔

好感動 多謝你地

由69開始已經證明左 和平到震驚全世界 長期抗爭 不能再少一個人!!!!

好驕傲

多謝各位香港人🙏🏽

出嚟嗰班真係好優秀

有尋日果幾萬件廢老係香港人悲哀

私怨撚不了

講 teamwork，講智力

高 YiJin仔九皮

早我幾個post
btw 立場姐姐同可愛嘅示威者

Be water my friend!!!!!

頂唔順喊左

一齊走！

1！2！1！2！

勇武進化！
大善！

得閒要去警總鳴謝！
等佢哋知道
我哋唔係亂小河馬！
成立獨立委員會調查 警察管理層中的害群之馬

香港人!

我地係香港人

過左今晚，請更加留意大家的情緒 mental health!!!
特別係果幾個死士
要贏，一齊贏
一個都不能少

Push!!!

好感動

高尚而勇敢
人性光輝

我唔敢衝，但點都唔會掉低你哋自己走！

睇字已經喊
睇片更加喊到收唔到聲

一!! 齊!! 走!!!!!

感謝今日有份出黎既人愛大家愛香港！！

香港人，共同進退

雖然佢地今日阻住我地衝(我發夢同南亞大將軍嘈左幾句)
但最後都不計前嫌幫我地殿後，我向佢地敬意

要留一齊留
要走一齊走

香港人加油呀

p fapped

但係香港政府仆街，

換埋普選制度就完美

撤退唔係懦弱，我地要保存實力，一齊嚟一齊走

唔反難民之父了 佢真係大愛唔係扮架

你贏，我陪你君臨天下；你輸，我陪你東山再起

要走一齊走
一個都不能少

陳雲：一路癱瘓公共秩序，直至北京放手，將香港踢出去。一個終日咬爸爸手的孩子，一定會被趕出家門。
警察在六月九日的鎮壓，無端端將自己的反應門檻提高，向和平示威者攻擊性開槍（橡膠子彈），過了極限，現在除了動用步槍殺人之外，沒有任何震懾力。即是說，上次的指揮官廢掉了警方的武功。Escalated too hastily over the extreme. 香港的共匪竟然去撐這種警察，可謂不知好歹。
現在是任你玩。而香港是金融中心，股市會影響中共在香港的資產估值、上市集資及股票價值，香港斷不會出現戒嚴或警察開步槍殺人的事情。
警察做錯了。現在，民眾做什麼也是對。Be water, have fun.
有一樣，是關於陣地戰的概念。街道是open field，無法定義失敗，因為來去自如。議會大樓是closed field，被政府用談判騙了而出來之後被捕，就是大潰敗。Closed field、Enclosure是英雄葬身之地。

比我嬲嬲豬 唔跟你地入去
所以係值得致敬

多謝各位香港人
不分化 不割蓆 槍口對外

不篤灰不割席不分化！

走左都未完

一齊走 一齊走 6隻字已經可以眼濕濕

多謝前線 多謝香港人🇭🇰

唔包班廢老義和拳，影鬼衰哂

下次到你出黎

型撚到 呢啲咪香港人
你老母睇下柒婆

我好撚自豪我係香港人！

齊上齊落呀

立場姐姐邊喊邊訪問，示威女仔邊喊邊答

好耐無試過咁感動
香港人好野!

喊緊

咪打飛機住

佢除左面罩 識佢既人快手叫佢搵人道基金

BTW 記得捐錢

踩港撚收皮，依種人性光輝，中國一定唔會搵得到

今日每一步都行得非常好
應進則進
應退則退
證明民智一早已開
香港人已經準備好民主

[人性既光輝] 立法會死士留言 + 拯救死士者的回答

真係好自豪
一個不能少 今次真係做到！全部人留全部人守
多謝救返義士既手足 好感動好激勵
留班狗執手尾啦

傻鳩

咪撚再post佢

被人批鬥死哂

今日去左行大街!!
下次再出發!!
但要齊出發! 齊撤離!!!

好多謝咁多香港人發咗一場夢

我愛你地

我愛你

返去單機喇屌你老母

連登已經夠多軍師，咪撚再推呢個得把口嘅國師唔該

感謝社工 議員 記者(除咗cctvb, 東方, 大公報)

唔係現場嘅人 有冇覺得吐了一口怨氣
屌你個立法會做咗咁多年戲
老老實實依個結果都係民情嘅縮影
有白頭佬事件 最近海濱碼頭事件
立法會係點大家心中有條數
無論如何互相尊重

無贏
只係證明香港人唔係冷血自私族群

Hong Kong is not Chi Na

白頭佬俾人「的」走左

好撚感動

香港人！！！！！！！

文宣組全面進場

香港人！加油！

咁細就咁勇感 係人性 推到全世界知

張超雄今次企出嚟
終於還返佢爭大家嗰啲暴動
找數真漢子

我都係垃圾

咁你唔好講鄺囝張超雄留到最後同差佬deal？
你講啲唔講啲，你cctvb嚟？

大家要一齊贏！

香港人 好撚野！

多謝你
原本都眼濕濕濕
令你我笑返

「要走！一齊走！」
多謝係最前線嘅手足 亦都要講句對唔著
我作為醫護人員只可以陪你地係龍和道去到最後一刻

要走就一齊走

今晚證明，香港人唔會俾前線做condom（盧偉聰例外）

今日勁多人話衝既係鬼
但我仍然無條件支持義士
因為我知道好多和理非接受唔到
如果連我接受到但都離佢地而去
咁就冇人Back Up

Push

醫護人員一樣好重要！

為你地感到自豪
以後如果有幸有兒有孫
我一定會同佢地講
香港人係可以咁美麗 咁可愛 咁勇敢

已心淡 短期內唔會再岀
發夢企到咁前都要俾人指責
我涼冷氣好過

真。香港人加油！
藍屍，警犬，垃圾狗官，仆街建制不配擁有我地「香港人」嘅美譽！

香港人加油 今日我哋贏返個士氣 ！繼續加油

勁呀

佢之前呼籲 星期一 大家一齊出嚟暴動
原來係真

做得好

齊上齊落！

一齊走！一齊走！

感謝各位義士

我地係香港民族

要走一齊走 一個都不能少

聽一定有大把仆街排隊譴責
總之和理非勇武絕不割蓆

果班係中蟈人

差咗啲南亞子弟兵

有三個架

香港人 好榮幸同你地齊上齊落

打完飛機 快啲收拾心情迎接下仗

一個都不能少! 真係做到了!

又bin c

原本呢排感覺好攰好灰無曬人生希望，但見到今日的景象，我感到好驕傲自滿

補link
好感動

感動到喊咗出黎 大家加油！！！

有去到 好彩大家有一齊走

俾啲掌聲

多謝佢地
希望今晚呢件事可以帶返多啲正能量俾感到絕望嘅人！
要走 就一齊走！

一齊走!!!

push 香港人加油!

香港人唔可以死
香港人唔可以滅亡
經過近十年既洗禮 出黎抗爭既香港人絕對係世上最高質既公民

以身為香港人為榮
We are HongKongers!

呢張相 問下保皇班仆街點睇？
呢D係咩類型既暴徒行為？

容許小弟加多一句、現在的年輕示威者不止是香港人、他們更加令香港人終於有：

香港魂！

香港人加油!!!

多謝義士

讓路!!!
急救!!!
物資!!!

從以上既叫喊已經睇到香港人幾咁團結
個種合作精神

我係香港人 我自豪

一齊走 一齊走 一齊走

今次係立會
下次可以係政府部門 直接對準政權
真係做到唔影響市民都能夠抗爭
我一直以為香港人只可以和理非非不合作
我錯了

和理非+勇武

we are HongKongers

d錢應該會比黑警拎走曬

真係喊到收唔到聲

我愛香港！香港人，加油！！！

今晚真係好撚感動

我好自豪自己係香港人

「1 2 1 2」 「一齊走 一齊走」

This city just showed you that it's full of people ready to believe in good.

你本身都係屋企架啦
傻仔

痴線，一睇就明，證明年紀唔細

收嗲啦屌你老母臭化閪

我屌你

人性既光輝

果d唔係人黎架喎

我係香港人

08

咪分化

除左班華人賤種廢老文革餘孽

感謝咁多位留守到最後既每一位
包括而家仲比人搜緊身果班！
要贏一齊贏 要輸一齊輸！

港人身份認同大增

真香港人真兄弟

無論如何 辛苦了

但 為左反對自己既人而氣餒
定同支持自己既人一齊努力 你自己諗

辛苦哂

好怕煽情 但今次真心感動

齊上齊落呀，一個都不能少

痴線 好感動

笑咗

其實係

I LOVE HONGKONG

可以成為優秀民族既一員我好榮幸

發夢見證住晚上一段發生起中信與政總中間交界既小插曲
當時有個拎住大聲公 講咗一段說話
或者段說話可能會令部份人敏感啲
嗰刻既氣氛的確係令人好鼓燥
同時間有人上前理論 各持己見亦合理

不過只係短短5分鐘
由小爭執變成大家都堅守等候義士
坦白講 當刻係好挫助點解到呢一步都依然唔明白兄弟行山 各自努力
唔緊要！記住 唔好白費義士既付出！
齊上齊落！

有冇片 發夢係現場聽到拎咪話走哂先走

突然覺得香港好有凝聚力

聽住成班人叫「一齊走」，想喊

比起一班高官權貴互相割蓆推卸責任
今日兄弟姊妹齊上齊落更顯得人格嘅高尚

好感動
香港人

We are one

one for all, all for one

一即是全，全即是一

其實本身感覺近年香港人質素差咗好多
外出旅行不時做柒嘢
例如喺台灣廁所偷鮑魚食
之前會覺得係賴哂落腥港人到
令我以為其實本土香港人質素每況愈下
但係依1個月證明到真。香港人依然高質
尤其係對00後改觀
好開心同慶幸香港仲有咁多高質素又關心政治嘅人

利申:90後 無上前線只送過物資嘅垃圾和理非

神級血統

發夢有位巴打
係夏慤道 帶頭叫一二一二
慢慢後退
但果位巴打到依加都未知
呢個決定啱唔啱

香港絕對值得同應該成為一個國家

香港人真係世界第一呀

推
仲有班左膠開始唔割蓆

今日先講緊64班大學生都好高質
點知香港人即刻超越佢地

發夢見到有班人本來想走 到最後決定拖到班義士出黎先 一齊走 香港人好波

今晚11:30PM 係龍和道 其實知道晒目標 就係要爭取時間立法會入面既人走
亦準備左好耐 有晒裝備防線 淋水隊又ready
但係第1個tear gas一黎就放係防線外 順風吹埋黎根本無得救 一定要退 但因為要buy time迫住慢慢退 好多人硬食 但為左立會入面既人 大部分人都迫住慢行1212咁走 好多人都係一路慢行一路狂屌

依家先慢慢追返全部地方發生咩事 突然覺得好感動

利申發惡夢咋

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

對⋯要走既一齊走，背後既意義，好感動。

龍匯同樣放左係防線出面

利申發夢夢到

喊左

兄弟爬山
再唔係各有各做
而係齊上齊落

我真的想哭了

一齊走 都係我呢世人聽過最好聽嘅說話

大家都是香港愛國者

台灣人就不嬲都唔比佢哋差

之後已經比人bin到個個都識啦

sorry 真係認自己冇用 12點果下走左冇陪你地
依家睇返個小妹妹 發個真係好無用🤦🏼‍♂️

仲有一班中年人都好撐住架

仲要得十幾歲

睇左幾次都想喊

地鐵同黑警完美合作，點可能同你狗鐵和解

香港人從來都無變過

認真，真係又喊又笑左

咁高尚 咁有智慧既人種 如果唔係比共產黨拖累左廿幾年 今日成就可以有幾大
咩新加坡 日本未必追得上

立場姐姐

真係好感動

細過睇災難片通常都有啲最危難嘅時候選擇走定救人，已經諗有冇可能有人可以不顧自己咁去救啲唔識嘅人。原來真係有，呢件事就發生喺香港。

多謝你哋香港人

香港最靚嘅 從來都係你哋

仲有地鐵職員

型到爆